黃大仙義士勁到仆街

班黑警係咁向後退

小心以退為進

睇下其他路口有無增援同包抄

respect

完左先讚，保持警覺

總之小心
Be water不被捕不受傷